有冇人覺得緬甸單嘢好奇怪日日死人，國際上冇咩人理冇人支援連制裁都咩力度

因為緬甸唔係香港 唔係烏克蘭
又無錢又無石油 更加無戰略價值
就算死兩千萬人都唔會有人肯為佢出聲

其他國家：關我撚事咩

聯合國反而有出聲

其實香港都係得美國真係有出手遮，其他都係口交

黑人 左膠 女權

有市場有noise

緬甸死幾多人都帶來唔到利益

歐盟都有出黎up過一兩句廢話
美加英澳紐日真係完全潛左

講咩人權
講咩民主

講到尾
都係講個「錢」字

根本都唔值得為昂山素基及呢啲垃圾國家而死

早兩日先制裁完

昂山條臭閪救完都係奶共

一睇都知係官腔垃圾黎
All talk no action

非洲軍閥國家種族滅絕你都唔會理啦

卡達菲壯大利比亞後 想團結非洲 推動賣石油唔用美金結算
歐洲北約軍即刻飛去炸鳩卡達菲
仲使經聯合國決議派出維和部隊咩

其實中東同非洲有幾多國家仲內戰緊
死緊無數既人
不過就係因為無利益外國就唔會介入
國與國之間唔會有正義 永遠就只有利益
香港拉幾個民主派已經會驚動到美國國務卿同總統 但好多國家就算屠殺緊人都唔會有人出聲 世界就係咁殘酷

我覺得香港係國際報導及層面上出現次數多好多
而且全球新聞only spin for 中國同西方國家及美國澳洲日本台灣加拿大對立局面及黑人問題同疫情 但冇軍人殺平民既事情出現

相反緬甸係每日都有大量平民俾殺

兩伊戰爭薩達姆狂用化武屠伊朗人同庫爾德人，美英法德繼續幫佢整因為驚伊朗伊斯蘭革命革到成個中東都係

格達菲係死係夜郎自大
無實力就唔好係度大小聲
佢唔玩到咁 根本無人會搞佢

緬甸保安部隊周五晚在最大城市仰光，搜捕要求推翻軍方政變的示威者，期間傳出槍聲。有被帶走的人遭部隊成員用棍攻擊及拳打腳踢；有民眾到警署要求釋放被捕人士，部隊發射震撼彈驅散，有目擊者稱部隊向人群開槍，兩人中彈後不治。

當地傳媒報道，整晚的鎮壓行動，在幾個城市導致最少五人死亡。

因為國際上鬥慘從來係無撚用
要慘大把人慘過你
所以老實講，國際社會喺香港問題叫做咗好多嘢，雖然無用

係有班傻鳩連登仔以為啲西方國家會為班三唔識七既人出兵姐，

亂開嘅國家係無咩新聞價值
非洲仲有國家內戰緊，香港人都唔care啦
佢哋點死都唔會對世界政治經濟有影響
香港多人留意係因為有影響世界嘅政治同經濟價值

佢同薩達姆都算係軍校同學，一齊去台北受訓，都係美國帶佢哋出身，但係都係衰自己on9

香港有重要經濟價值 多年受英國殖民 匯聚東西方文化 香港人先叫做lives matter
其他地方人種 they aren't people they are animals
伊朗伊拉克經常有示威 動輒被軍方開槍打死上千人 but who cares？

互助互愛只係口號 自私先係人類本性

反支那素姬 做乜要出聲

香港人以前咪一樣，幾時有支援過各國被鎮壓嘅人，連新疆都話鄰國的事啦

又係你條柒頭盲侵粉，美國有制裁緬甸，又阿叻式我唔知我睇唔到

左膠真係當睇唔到

美國咪凍結咗佢哋啲錢囉

哦 咁拜登條柒頭做左d乜野咁巴閉
All talk no action
佢訓醒就唔記得自己要制裁緬甸架啦

屌你老母拜登
幾時裁埋佢個仔獵人拜登？

凍結左軍方10億美元都係All Take No Action

美國及時阻止緬甸軍政府領光帳戶10億美元

Talk*

咁多救生艇都算係咁啦

呢樣野係應份
消防救火你會唔會讚佢？
醫生醫人你會唔會讚佢
社工幫窮人申請福利你會唔會讚佢？

總之拜登就係要屌

因為昴山之前係羅興亞人同外國反哂面

各家自掃門前雪

你係唔係on9

消防員救火, 因為市民有出糧比消防員
醫生醫人,因為市民有比睇病費
社工 同樣地都是市民有出糧比佢地

咁緬甸人 有冇出糧比拜登??

哇屌 拜登條撚樣都有人撐
咩世界

你隻柒頭登粉又扮嘢

班左膠成日講民主，根本就得把口

美國係香港收埋咁多錢點會唔出聲
邊個最大聲咪即係話俾你知佢有幾多錢係到囉
英國佬 美國佬幾大聲就知
唔係英國佬都唔使開門引你班人帶錢過去喇

緬甸呢d新興發展中國家無乜資產理得佢死咩 反正俾芝麻拎左都唔會搞得起
反正芝麻要都係睇重佢可以幫自己做廉價加工廠

如果芝麻搞越南你睇佢地反唔反枱丫

根本就係利益
班鬼佬係緬甸咁少投資
是撚是喇

左膠呢排忙緊幫meghan屌柒royal family

無左阿侵 個世界係咁架啦